「核蛋」除左上街示威勇武抗爭 係連登仔眼中所有野都係核蛋

連登已死
大家不如諗下仲有咩其他渠道維持抗爭進行

係屋企嘆住冷氣查案真係好爽 好過上街身水身汗

Vtc放幾條cctv又有得查 tvb 訪問又有新證據了

前線手足比人拉曬啦
因為無沖擊無行動
班狗大把時間真係去查案拉人

唉
大家醒下啦
而家無曬裝修
無曬勇武行為啦
淋病拖到成功左啦
我地做緊咩撚野呀

Dllm

Dllmgh

Dllm fb

Ddddd

只有勇武抗爭才是核蛋，正所謂行動是最實際

我成日屌班查案撚

真係有野發生, 魔警一早消滅證據啦

無左行動幾耐呀 邊度實際

查案都唔緊要 但其他野淨曬
人地hkdi 學生起碼都會裝修下

連登仔大多數冷氣軍師，無乜參考價值，建議你自己組織，自己行動

都話搞個偵探台/推理台俾佢地圍爐，如果真係有咩堅料先喺時事開post，咁就大家happy。